暗角七狗星期五判，唔駛審，放硬

721721一定民憤暴動! 政府有晒藉口打壓示威者!